理大生升黑旗 抗議校長龜縮

關SIR

做得大學校長就要為大學同學生為優先。唔係自己。一個人要對自己行為負責。一個領導人人就要對自己身份負責。唔容易但係真理